買咩禮物比女朋友好？

近排想買份禮物俾女朋友俾少少驚喜佢。想集思廣益一下究竟送啲乜嘢最穩陣實冇死？

投其所好

都就快分手啦 買條毛咩

連幾錢筆直都唔講

香水

樓主講吓衰咗咩先啦

橋就我諗，女就你屌？

手套

~700HKD 但係感覺香水好主觀

買你老母臭屄啦
MK仔死返ig啦

又驚喜又穩陣

送禮物已經夠晒驚喜

樓

樓豬份禮

我都咁諗 我買比男朋友係買自己鍾意既味
我自己都會噴隻對方鍾意既味

HomePod

Chanel